陸漢洋下周五娶苟芸慧 強調唔係用錢追到老婆

下個星期五，就到陸漢洋同苟芸慧結婚喇，佢哋嘅婚禮會喺上水雙魚河舉行，而主題仲會係「童話故事」，真真正正係「童話式婚禮」。陸漢洋接受周刊訪問嘅時候，講到原來呢個童話式婚禮，一開始係嫌幼稚，直到佢聽咗苟姑娘嘅理由，就即刻答應，原係因為苟姑娘覺得同陸漢洋由拍拖到結婚，都係好似童話一樣。

陸漢洋又講到點娶得美人歸，佢就話絕對唔係因為錢，因為佢啱啱識苟姑娘嘅時候，苟姑娘以為佢只係一個UBER司機，仲話主要係靠上進心先追到苟姑娘。陸漢洋仲講到唔會擔心苟姑娘被搭訕，佢話因為每次有男人向苟姑娘搭訕，佢都會諗呢個女人係屬於自己，同埋苟姑娘對男性朋友都會有一條好清楚嘅界線。

大陸漢 姓 洋？

個樣柒到咁唔貪佢錢唔通貪佢條撚識轉彎

苟姑娘真係索爆，恭喜

未懂得觸摸你

靠上進心你不如話靠碌鳩識轉彎啦

洋漢 是咪姐係鬼佬

之前同小雪合唱嗰個？

咁佢係咪有錢

苟姑娘以為佢只係一個UBER司機

假過移花接木喎左佬

如能係真！不過條友平時揸林寶架！

揸林寶當uber
仲唔收你錢

假到，自己講出嚟有無笑

我都想坐下

陸漢洋生於香港，是馬來西亞錫礦大王陸佑後人。父親為香港建築界人士陸孝佩（1921年—2007年）[1]，母親為聖安娜餅店創辦人。曾就讀喇沙書院，後畢業於美國波士頓東北大學金融及市場系雙學士後回港創業，範疇廣闊，包括公關、進出口、零售、分銷、製造及金融投資，身兼卓峰國際集團總裁、漢洋環球集團主席、港軒企業董事長及弘傳市場推廣公司董事。2017年成立車隊「一颷賽車」。

Uber司機

個個有錢仔都係掛幾個呢啲名 實際乜春都唔識做

一鳩定係揸超跑做uber啦

唔襯喎... 不過都35